入嚟放低你嘅回帶數量O:-)

萬年cd rom
即將突破10萬大關
請出招

一個打得嘅都冇 ？